要香港私樓定要八百萬?

香港私樓同八百萬元
二選一會揀邊個?

私樓: 正評
八百萬: 負評

呃正評

要杯凍檸茶走冰

樓豬係咪傻撚左牙

800m
因為可以拎去賭波

我兩個要晒

邊有人話可以揀8億？！

樓主死全家定死老母

樓主全家死晒
樓主死lmq

邊撚到嘅私樓

????

你話要8億吖嘛

800m等於8億

柒撚到

800m bo

Yes
傻嘅先要私樓and 800m

八百萬
因為可以拎筆錢去養返班手足

話唔定講緊800間私樓呢

m=million
million=百萬
800m=800個1m
800個一百萬=800萬

搞到我都錯

要800萬去第二度生活

所以800萬=8萬
8萬=800
800=8